【文宣】同樣係事前收到風，點解今日嘅警力同部署同721差天共地

今日幾千
721幾個，仲要掉頭走

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

問嚟都晒氣，721元朗嗰單發生之後，香港警察已經正名成為維穩機器，呢一刻仲撐警嘅都係無得救

係反攻府軍

721無咩示威者，唔需要保護黑社會
727多示威者，咪需要多啲警力去保護黑社會囉